老實作答，如果你係靚女，你做唔做ptgf？

靚女做雞可以每個月閒閒地由幾百賺到萬萬聲都唔奇
仲要唔駛交稅 有得揀靚仔客
撞正有啲錢嘅仲會包月 淨係應付一個客
可以買下名牌 食好啲 去下旅行

如果唔做就出於道德考慮
以及驚人會爆自己出嚟會全世界都知你做雞
揚咗搵唔到有錢嘅好男人埋單 公司都可能炒你
不過一日冇閃卡 一日可以扮被人屈 扮被hack

唔會

老閪都做啦 拖下手都數以千計

唔會囉
收下兵仔唔好

收兵玩人感情都大把錢啦
仲要有人服待隨傳隨到 做黎托咩

留名睇一大堆男人扮女人作答

賣處先

老西都做，平時返工一樣都係出賣肉體啫
不過唔想生野，淨係食下飯，比人渣下咪算囉

會 又可以享受做愛 又有錢收 何樂而不為？

處係咪keep住保值有用啲

做雞唔應該俾人鄙視 應該遍地開花

玩到咁上下嫁個有錢老公 完成目標
做ptgf傻的嗎？

傻閪先至做

報應呢啲嘢 時辰未到姐
做過ptgf就好似墮胎咁
就算全世界得自己知都唔會好過

咪撚話係靚女
有個欣宜咁既款既富婆話錫下嘴仔有幾皮野，都大撚把連登仔衝去奶人塊閪啦

根本人人都有個價 答唔會既唔好諗得自己咁清高

靚就釣金龜啦

你係靚女收兵都夠你食啦

樓主咁樣叫連登仔情何以堪

ON9 做老細D私家G 好過PTGF啦傻鳩

靚仔都可以唔靠樣搵錢做老細

靚女都得

懶就一定無得救

會

金龜都會識分邊個靚得嚟脫俗 邊個係庸俗
再有錢少少嘅 階級觀念好重
唔係話埋到就埋到

又可以爽又有錢洗 緊係做

可能會

唔賣處其他有唸過
你呢

留返隻豬黎煲粥

唔會

淨係幫人補習教琴嗰d都已經好吃香，冇需要整臭自己個名，仲可以顧好自己個形象去吸引更好條件嘅男仔

認同
不過唔係個個靚女都讀到書

真靚女根本唔洗做已經有一大班男人approach 俾錢你洗

唔受溝都可以收禮物， 例如名牌手袋， 手機， 名牌手鍊頸鍊， 洗唔洗出黎做雞呀？

所以有樣都要有腦， 目光遠大d啦

但都唔會為個幾千蚊出黎做囉

唔會
因為覺得就算賺幾多錢都彌補唔到自己出賣自己個種罪惡感

港女收兵。咪同做ptgf 差不多

做

真係靚既 求其嗲幾句
大把毒撚爭做兵請食飯
何況而家香港唔洗咁靚都收到兵

連登仔啲道德水平無下限
我就一定唔會做

做!
唔搞唔錫

會窮

做啦緊係 仲要坐地起價

埋牙個下成班谷精上腦，食多成千銀水都唔成問題

利申: boy 等下世

靚女洗乜做雞 大把有錢仔溝
不過連登標準女人就係雞
所以都係雞

賣底衫褲鞋襪唔知好唔好搵

廢話，豬閪都做

唔會 如果我係靚女 搵個男朋友養我都得啦 反正而家喺香港拍拖 女嘅都唔使比錢嘅 行街食飯睇戲都係男嘅比晒 做PTGF都係為錢啫 靚女求其氹兩氹男朋友 iPhone都買到部啦 使咩做雞咁辛苦？

要幫人含撚，不了

做
呃下 d 傻仔睇戲過千
好過去搶

做條撚咩
睇連登都爆過一堆ig臭雞
一比人爆出黎仲點搵人埋單
真係正 直接搵個有樓埋單 又唔難
你做雞要做幾耐先有層樓
臭雞都唔識投資
比連登仔爆出黎 咁就一世

可以揀客點解唔做
唔靚既都可以做幾年做到買樓
咩收兵，補習笑死人咩
大學出黎兩公婆無屋企幫都上唔到車啦

你有依個心態根本就唔會明ptgf點解會存在

唔會 安全問題

想做ptbf,點入行

做
點都做
有免費鴨仲有錢收又搵得多

一定會

月賺幾萬你真係太年輕，一個月搵30萬都大有人在
只係普通人，唔係明星唔係model，冇收人大禮再套現，純肉金

唔會 真係靚女 直接搵個有錢人埋單
唔洗哂咁多時間

唔會 我係靚女

香港冇野多，靚女多，幾時輪到你

如果我樣靚大波都想做雞俾首期

我真係恭喜你呢？

ftgf搵個有錢男友仲好

如果呀

話會做果d
記住唔好屌人臭雞呀

之前做過幾次，出到黎，全部都係毒撚，見到靚女，即刻做咩都肯，完全無挑戰性，通常同佢地睇場戲/食餐飯就無下文，唔會番約

利申：70D 靚女

又可以扑嘢又有錢拎
何樂而不為

唔做諗起要比啲毒撚屌
就不了...

做呀屌，有真銀揾點解唔做

兩樣同時做哂
屈機

唔會

利申 做緊

如果？？

椰菜花?

不會，
原因有以下:
1.有咩係可以用錢買到，有d咩錢係買唔到，肉體同靈魂都是無價，不能用金錢來去衡量，包括出賣自己身體，紋身為某公司宣傳！
2.尊嚴圈，無論出價幾高，都不能侵犯自己尊嚴 一旦腐化，其他事情都可以用錢收買，例如為錢出賣家人，朋友等利益。

但如樓主標題改為
救患有癌症家人，養家人，為學費而做ptgf，為解決非常窮困生活，冇錢食飯交租等咁可以嗎？

可以或不可以，呢題我覺得有難度，不能從道德單方面思考，因為涉及多方面。
我嘗試用唔角度思考包括道德，延續家族血統經濟學（本人自創名詞），有利亦有弊，有好處亦有壞處，利幣往往係共生，亦都嘗試用集體主義同個人主義來去思考，同中國式孝順(子承老，順從父母意思),
同時我都分裂幾個立場思考，同西式哲學人生的意義（就係合作同奉獻)
得出總結：
因人而異

你估個個都係彭於晏咁嘅款咩

如果我係靚女我一定做
不過唔會上床 最多摷下
咁就有穩定收入真心正
利申: 絲

會
一定會！

賺得多嗰啲點會專揀靚仔
咁挑剔就賺唔到咁多啦

周圍食靚仔又有錢收

拖下手睇下戲就幾百 揀靚仔客賣下閪又有得爽又有幾皮野執 就算生得唔靚個閪都值一兩千 勤力d既一個月搵萬is easy
簡直係香港地最好搵既兼職 時間又彈性 why not？

當你2000蚊一個客 即係一個月要接150個
當唔休息平均一日5個
你賺埋我嗰份

個個人價值觀都唔同
會咁做已經代表左佢唔會care個後果
你去插人隊會覺得唔好過
但你有冇見過支那人插人隊之後會唔好過？

唔會 仲會守處吊高黎賣 收下兵仔當狗咁撚唔好？

唔做 呢啲野一世 同埋過唔到自己
又對將來伴侶唔公平 有錢都用得唔安樂

睇吓搵唔搵到高質有錢男友
如果搵唔到 就應該瘋狂收兵
之後先再諗ptgf, 不過就算做都會揀客

甘又係

每個人都有個價
你唔賣係因為未去到你個價姐

你太睇得起佢地 班冇腦mk真係可以落仔當食生菜

但好多比人踢爆做雞既都幾靚

咪就係

拖下手仔食個飯都56百/小時 睇戲又收錢又享受 你都咪話唔爽

欣宜梗係衝啦，你都真係未遇過大佬 豬扒黎講欣宜算係最靚個堆

唔會

利申：靚女

香港嘅淫慾市場黎講 學生妺最煞食

做到23,4打後已經算叫做老雞

三字頭簡直會比人話驅風

所以比盡都係搵個幾年錢

我係靚女就正正經經溝條仔
做ptgf太蠢啦代價太大

香港地仲有無女唔靠出賣色相而又唔依賴男人，淨係靠自己本身努力